有冇邊間茶樓可以用膠板？

如題，要多過四個咁坐。

得藍店可以咁

新強記

留名先 我都想知，黎緊要一大班人食飯